［年經/公投］端午節食傻你鍾意配白砂糖定豉油

又到咗端午節
主角當然係放假同食傻
龍舟同屈原都只係輔助

而食傻嗰時就有個世紀難題
究竟應該點糖定豉油

呢個時候得四個選擇：糖 豉油 不了 whynotboth
身為一個真毒真男人
係呢個重要時刻係唔會退縮
更加唔會一腳踏兩船

我就係白砂糖派嘅
最鍾意食咸肉傻點砂糖
糖嘅甜同咸蛋黃豬肉嘅咸形成強烈嘅對比
兩種味道互相輝映
而我最鍾意食嘅其實係傻入邊嘅綠豆
最憎紅豆傻
人大咗老咗食一兩隻已經頂唔順
同埋唔想食個蛋黃

正評 白砂糖

負評 豉油

揀水傻 點 砂糖
其他拎去喂狗

食傻一定係砂糖

辣椒仔Tabasco

傻仔先食簡水種

通常拎去餵狗

對唔住啊我係白砂糖加豉油架

乜都唔加

醋

傻入面隻蛋黃先係重點囉

唔食料
淨食飯點豉油

浸湯食

乜都唔加
不過要揀一樣既話應該會揀豉油

食3隻傻要食粒3蛋黃

食傻就一定配白瓜子啦

最憎又鹹又甜

切片煎香佢蘸雞醬

自己屋企整嗰D無論簡水定鹹肉都正到仆街
btw簡水會點黃糖

細個食傻就鐘意白砂糖，大個就鼓油

兩溝

白砂糖 btw 我都好鐘意煎嚟食

食塊糉葉，其餘拎去餵狗

唔鍾意食好甜既野, 用淡口豉油岩岩好